[聖誕派暖] 整左幾份禮物但送唔出 想係度派左佢

利申先, 我係巴
入到黎幻想有絲打整禮物俾你既可以負評上一頁

本身整左幾份小禮物諗住送俾佢
但依加冇機會
留係度督眼督鼻不如送晒俾各位巴絲等大家開心一秒都好

首先有個用聖誕starfuck杯整嘅燈
開著左之後都好花下
建議咁多位當長夜燈用

之後有個天氣瓶
呢個唔洗多講相信大家都知咩樣
個樽係燈泡型
大概好似一罐可樂咁上下大

之後係座枱月歷
買齊晒料整
諗住開ig shop賣
不過俾眾多朋友極力反對
個概念係一塊有磁力既水松墊
有個木框鑲起佢
上面每個日子都係磁石貼黎
可以自己移位
又可以係日期果一格zip mimo紙或者statement提自己找數

買左唔整又好晒
但整好有冇人送
有冇人會想收留佢地

利申呢排冇返屋企
圖後補

Ching咁好心機不如長期開Ig shop啦

巴打咩事呀？ 條女已經有仔？

想要個天氣瓶

不過巴打點解啲朋友叫唔好就唔開ig shop 係咪有咩其他理由

襯就聖誕節，希望巴打好快走出傷痛

學業繁重

樓主做聖誕老人啦
記得唔好拋唔中份禮物
小心駕駛鹿車

佢地分析得幾好
1.唔係乜野好技術，剪剪貼貼係人都做到
冇本錢賣得貴

2.海關捉得嚴, 用卡通人物做賣點遲早俾人拉，唔用卡通人物純粹用顏色, 擺位去吸引人相信好少人會買

3.承接住1.同2. 唔賣得貴，整一個可能要個幾鐘，價位都係100樓下，計埋成本可能淨賺4.50蚊，呢家炒散都唔止呢個價

4.即使食到頭啖水，都會有好多人湧入黎做，監生拉低個價

好多野複雜
佢有上LIHKG
唔方便講
只係覺得佢離我越黎越遠

你試下帶綠色聖誕帽
咁會易睇d

我想收禮物 毒撚一個未收過

[quote]我想收禮物 毒撚一個未收過[/ quote]

多謝巴打 你送咩比我都得

記住臨近聖誕推返上來
我驚我會唔記得

巴打振作呀
希望你有個開心既聖誕節
btw我樂意接受你d禮物
杯/天氣瓶都ok
等我呢隻單身狗有返d溫暖

天氣瓶留上有巴打要左
杯ok

想要杯
有無得寄 無就算啦
LIHKG有愛

巴打唔好咁sad啦

Ok呀多謝巴打
LIHKG有愛

好難架喎

燈有人要左啦

臨近聖誕記住推返個po上黎
驚唔記得

月歷好似好得意 想要 btw支持你呀 最鐘意人整手作

天氣瓶
好想整一個

我咩都想要 攪住唯一一份禮物過聖誕
幾好啊唔錯啊

點整 我都想學下

巴打快d貼圖喇，想要天氣瓶或者日暦

咁算啦

未整過
唔知會咩樣
整好再補圖

第一頁已經俾人要曬啦

其實好易

巴打好有心

多謝

想要月曆
睇落幾趣緻

想要月曆

第一頁已經俾人留晒命要晒

有無日歷教學

呢個未整
得o的料係度
遲下整果陣好影相po上黎

仲有我買多好多料
多到可以整幾份
你係想整可以俾少少你

月歷係點架

天氣瓶
座檯月曆好有用

原來咁多巴絲想要月歷
睇黎當初真應該整黎賣

放公司好有用呀

女死女還在，距離遠左就睇下發生咩事先？ 不過如果你選擇放棄就快d放低啦。

利申想要天氣瓶

咁我都利申先
第一頁已經俾人認領晒

唔細個架
20x30

仲有冇杯